請求何Wayne分析Karius係咪突破左足球理論，所以可以左右賽果？

利記無左靈感男神
仲有個傻仔龍門
皇馬巴爾突破足球理論
上半場施丹縮後顯神通
下半場針對性部署（放間諜落利記）得手

駁唔到